［印尼人都撐民主300+］原來呢d 就係香港主流民意 #yup#

而家d 會計界民主派玩 fb
已經玩到出水泥隊
笑死我

差唔多一個講中文既人都冇

咁樣算唔算做返會計老本行，即係篤數？

補返條 link 先︰

推到神駒講兩句

佢地D 玩法越黎越離譜，大大隻寫住「有得揀先至係老闆」，轉頭 block 人留言，仲衰過梁美芬，學人講民主 [SOSAD]

好天真

今時今日仲信所謂民主派

鞭屍︰
一不民主、二不進步、三不計算的「民主進步會計師」

唔駛選啦，大把印尼人支持你呀

會計界有冇本土派？

梁美芬果邊d留言精彩呀，咁都唔del 我反而有少少欣賞

可能民主派慣左有光環

唔習慣俾人批評

少少野都忍唔到要 block 人，玻璃心

對自己有利既時候就係民主, 冇利既時候就話果d 係獨裁

幾時都係

咁到底有冇真既民主派？

會計朋友講兩句

真係諗起都好笑

一齊撐 831、23 條

係咁架啦

民主派，咪一樣你係民，我係主囉

又關民主派事